{
  "You can create API key from [Profile Settings](https://ai.vadoo.tv/profile).": "You can create API key from [Profile Settings](https://ai.vadoo.tv/profile).",
  "Generate Video": "生成视频",
  "Generate Podcast": "生成播客",
  "Generate AI Image": "Generate AI Image",
  "Generate AI Captions": "生成 AI 标题",
  "Create an AI-generated video from parameters": "从参数创建一个 AI生成的视频",
  "Generates a podcast-style video.": "生成播客风格的视频。",
  "Generates AI generated image based on prompt for a character.": "生成基于提示生成的图像。",
  "Generates AI captions for a video.": "生成视频的 AI 标题。",
  "Topic": "主题",
  "Custom Prompt": "自定义提示",
  "Voice": "声音",
  "Theme": "主题",
  "Style": "样式",
  "Language": "语言",
  "Duration": "期限",
  "Aspect Ratio": "宽高比",
  "Custom Instructions": "自定义说明",
  "Use AI to Modify Script": "使用 AI 修改脚本",
  "Include Voiceover": "包括 Voiceover",
  "Caption Size": "标题大小",
  "Caption Position": "标题位置",
  "Blog URL": "博客网址",
  "Background Music": "背景音乐",
  "Background Music Volume": "背景音乐音量",
  "Content Source": "内容来源",
  "Website/PDF URL": "网站 / DF 网址",
  "Custom Content": "自定义内容",
  "Host Name": "主机名",
  "Host Voice": "主机声音",
  "Guest Name": "客人姓名",
  "Guest Voice": "来宾声音",
  "Tone": "音调",
  "Character": "字符",
  "Image Prompt": "Image Prompt",
  "Video URL": "视频网址",
  "To create content for AI Video": "为 AI 视频创建内容",
  "Prompt to generate a custom script (required when topic is 'Custom')": "提示生成自定义脚本(当主题为“自定义”时需要)",
  "The voice for AI Video": "AI 视频的声音",
  "To display captions with style": "以风格显示标题",
  "AI image style": "AI 图像样式",
  "To generate video in language you want": "想要用语言生成视频",
  "Video Duration": "视频持续时间",
  "Video aspect ratio": "视频宽高比",
  "Custom instructions to guide AI (character descriptions, image visuals, background styles, etc.)": "用于引导AI 的自定义指令(字符描述、图像视图，背景样式等)",
  "Modify script with AI": "使用 AI 修改脚本",
  "Include AI voiceover in the video": "在视频中包含 AI 语音器",
  "Size of captions (take reference values from dashboard)": "标题大小(从仪表盘取参考值)",
  "Position of captions (take reference values from dashboard)": "标题的位置(从仪表盘取参考值)",
  "URL input for Blog to Video": "博客到视频的 URL 输入",
  "Background music to use along with the video": "与视频一起使用的背景音乐",
  "Background music volume (1-100)": "背景音乐音量 (1-100)",
  "Choose the source of content for the podcast": "选择播客内容来源",
  "URL of the website or PDF to create a podcast from": "要创建播客的 URL 或 PDF",
  "Custom content for the podcast": "播客的自定义内容",
  "The host name for AI Podcast": "AI Podcast的主机名",
  "The host voice for AI Podcast": "AI Podcast的主机声音",
  "The guest name for AI Podcast": "AI 播客名称",
  "The guest voice for AI Podcast": "AI Podcast的客人声音",
  "Podcast Duration in minutes": "播客持续时间（分钟）",
  "Tone of the Podcast": "播客数量",
  "Select the character to generate an image for": "选择要生成图像的字符",
  "The aspect ratio for the generated image": "生成图像的宽高比",
  "Prompt to generate a character image": "提示生成字符图像",
  "URL of the input video to add captions to": "要添加标题的输入视频的 URL",
  "To generate captions in language you want": "要用语言生成标题，您想要的",
  "30-60 seconds": "30-60秒",
  "60-90 seconds": "60-90 秒",
  "90-120 seconds": "90-120秒",
  "5 minutes": "5 分钟",
  "10 minutes": "10 分钟",
  "9:16 (Portrait)": "9:16 (纵向)",
  "1:1 (Square)": "1:1 (面积)",
  "16:9 (Landscape)": "16:9 (Landscape)",
  "Yes": "否",
  "No": "否",
  "Custom Text": "自定义文本",
  "1-2 minutes": "1-2 分钟",
  "3-5 minutes": "3-5 分钟",
  "3:4 (Portrait)": "3:4 (纵向)",
  "4:3 (Landscape)": "4:3 (Landscape)"
}